買左下盤班7頭，我屌你老母呀

有錢贏咩

咪退撚返比你大家打個和
做乜鳩啫

其實由85分鐘開始走到盤既喜悅已經同贏盤一樣

收錢

一係買上盤 一係買下盤 我唔明你做咩屌人老母

上下盤都冇錢收
咁你咪又係柒頭

開心還開心 贏錢還贏錢啦

唔講以為你收到860

利係咁

百痴仔
快撚啲買埃及冠軍啦，沙拿神射啦 賭神

兒登真係兒童，見撚到呢d po真係冇心機再上

走盤都咁開心 唔講以為贏左

呢場買下盤一樣一定唔識波

傻仔買得果雞碎重要走盤 笑人

有錢過你咪得